其實六四有冇成功嘅可能？

事後睇返當然覺得班學生好傻
但係當時有冇機會令開明派佔上風繼而軍隊倒戈呢

五毛狗BBBBBBB

下面可以繼續學術討論

有時我會諗如果當年班學生有撤退
趙紫陽會唔會仲可以係黨入面立得住腳慢慢改革

當然冇 當然趙紫陽做唔到戈巴卓夫就注定被清算

由反貪污，悼念胡耀邦開始
至叫李鵬下台
趙紫陽落場勸學生走
再到後來一叫鄧小平下台
鄧小平就即時將佢定性為反革命，將趙紫陽當奪權分子咁看待
我地馬後炮睇，最理想當然係趙紫陽落場時學生聽勸走人
咁樣趙紫陽威望就大增，可以隱隱然制衡老鄧
但當時群眾情緒已經爆發，冇可能有條友落睇講兩嘴就全部散

如果當年自己係六四入面既學生
相信都會唔肯走
如果有人呼籲要走
都會比人屌分化撚散水撚

五毛狗又改名
好撚煩

有 成功殺哂D支那人

收皮啦p牌狗

注意
五毛狗又改名

完全封鎖

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我不歸去
(會員#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

[勸世] 中共：香港人那種和勇不分的極端思想，時間一長會很麻煩

我不歸去(會員#146030)係分化兼奶共狗，專門分化港台關係兼CCTVB打手